東鐵綫多站附近有障礙物 列車需慢駛

大家覺得慢駛夠唔夠

係紅磡站冇得開車

東鐵咁易出軌 停咗佢啦⋯⋯

綠線停未

岩岩大圍又開撚左

危險就停下先

今日好少人返工架車仲小人過平時禮拜日
大家小心啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

電纜無事

香港普選計劃

多謝手足

開番啦

開翻啦

感謝手足